睇Avengers定係睇Shazam好呢？

一套就又dark又有深度
一套就合家歡笑片

點揀好？

ching 窮成咁？

睇套戲一舊水都要二揀一

留返啲錢食餐飯算啦

早成2個星期，why not both

你試下嗌Shazam
變番細路,免費入場 或小童飛

緊係睇沙贊
配加大爆谷餐

窮撚

窮就咪睇戲啦~~到時上黎影視台睇劇透咪算囉

兩套睇晒啦，支持電影創作
復仇者睇3D imax
沙贊睇凱都戲院2D

睇巴倫紐算啦

Shazam又dark又有深度

End game整到咁絕望叫合家歡笑片

定你覺得你含家產都算合家歡

on9 咁都要問

屌那星唔係真係有人嗌掛

要二揀一就返屋企打飛機好過.

新移民大媽、香港師奶驚閪，小學雞都會啦

香港師奶廢老一聽到免費加大可以好盡，嗌到爆玻璃窗

自殺特工、超人大戰蝙蝠 都係巴倫紐早場
正義聯盟都係睇2D 不過貴少少

55早場

巴倫紐網上訂票好似廢過凱都

就問佢老母

你個腦跌咗落地，執返未？

Shazam!